# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-09 00:07+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-07 21:03-0500\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.0\n"

#: forms.py:8 templates/result.html:7
msgid "Case Text"
msgstr "사건 내용"

#: forms.py:8
msgid "Enter service(s) requested, background information and assessment (if any)"
msgstr "요구사항, 사건 뒷배경, 진단결과 (있을 경우) 등을 입력해주세요"

#: forms.py:10
msgid "File"
msgstr "파일"

#: forms.py:10
msgid "Upload a case file or supplementary document"
msgstr "케이스파일 또는 참고자료 (있을 경우) 업로드해주세요"

#: forms.py:10
#, fuzzy
msgid "txt file only"
msgstr ".txt 파일만 가능"

#: forms.py:12
#, fuzzy
msgid "Case Text From Language"
msgstr "케이스 텍스트 언어 선택"

#: forms.py:12
msgid "Select the case text language"
msgstr "케이스 텍스트 언어 선택"

#: forms.py:14
#, fuzzy
msgid "Case Text To Language"
msgstr "케이스 텍스트 언어 선택"

#: forms.py:14
msgid "Select the language to which the text needs to be converted"
msgstr "텍스트를 변환해야하는 언어를 선택하십시오."

#: forms.py:16
msgid "Submit"
msgstr "결과 보기"

#: forms.py:19
msgid "Show open cases only"
msgstr "진행 중인 사건만 보기"

#: forms.py:19
msgid "Show closed cases only"
msgstr "종료된 사건만 보기"

#: forms.py:19
msgid "Show both open and closed cases"
msgstr "모든 사건 보기"

#: forms.py:21
msgid "Show a case by case number"
msgstr "사건 번호로 찾기"

#: forms.py:23
msgid "Show cases that opened on or after this date"
msgstr "입력된 날짜 이후에 열린 사건만 보기"

#: forms.py:23 forms.py:25
msgid "Please follow this format: YYYY-MM-DD"
msgstr "다음과 같은 형식으로 입력해주세요: 년년년년-월월-일일"

#: forms.py:25
msgid "Show cases that closed on or before this date, if closed"
msgstr "입력된 날짜 이전에 닫힌 사건만 보기"

#: forms.py:27
msgid "Show cases where service is requested in this country"
msgstr "입력된 국가에서 진행된 사건만 보기"

#: forms.py:29
msgid "Show cases where the following service is requested"
msgstr "입력된 서비스가 요청된 사건만 보기"

#: forms.py:29
msgid "Child Protection"
msgstr "아동 보호"

#: forms.py:29
msgid "Children on the Move"
msgstr "이민 아동"

#: forms.py:31
msgid "Show cases that contain these words"
msgstr "입력된 단어를 원문에 포함하고 있는 사건만 보기"

#: forms.py:31
msgid "Please separate words with a comma"
msgstr "여러 단어인 경우 단어 사이에 쉼표를 입력해주세요"

#: forms.py:33
msgid "Show high risk cases only"
msgstr "고위험 사건만 보기"

#: forms.py:33
msgid "High risk cases have risk score of or over 0.75"
msgstr "고위험 사건은 0.75 이상의 위험 지수를 보여줍니다"

#: forms.py:35
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/case.html:19
msgid "Enter case information"
msgstr "사건 내용을 입력해주세요"

#: templates/query.html:19 templates/query.html:20
msgid "View all cases"
msgstr "모든 사건 보기"

#: templates/query.html:22
msgid "Filter cases by features"
msgstr "검색결과 필터링하기"

#: templates/query.html:23
msgid "Fill out as many criteria as needed"
msgstr "원하는만큼 검색조건을 입력해주세요"

#: templates/result.html:4
msgid "View Result"
msgstr "결과 보기"

#: templates/result.html:11
msgid "Case Summary"
msgstr "사건 요약"

#: templates/result.html:15
msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

#: templates/result.html:19
msgid "Risk Score"
msgstr "위험 지수"

#: templates/result.html:23
msgid "Abuse Types"
msgstr "폭력 유형"

#: templates/result.html:27
msgid "Similar Cases"
msgstr "유사 사건들"

#: templates/result.html:31
msgid "Translation in [enter language here]"
msgstr "사건 번역"

